泛民不代表我 唔該話比人聽

泛民代表起碼一半香港市民 區選記得唔好再投白票 一票不能少